點解依加冇人再提佔領中環？

如題

時勢唔同.

依家一架警嫂都KO你

你知道得太多了

推手推&置頂 please
Thanks

突發！527 行動post

中環post好難推得上去
因為春袋唔搞得
之前曾試過和你lunch佔中3小時都無傳媒報

(有圖) 突發，佔領中環正式啟動

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會

中環快閃證明，一至五防暴武警同畜龍係唔開工

點建無人講今日中環活動

除左周末，可唔可平日中午都搞下快閃集會

你地千祈唔好周一到周五白天搞中環

美國制裁都唔驚驚你個佔中